msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: QQWorld Checkout Lite\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://www.qqworld.org\n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-04 12:12+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-10-04 12:13+0800\n"
"Last-Translator: Michael Wang <admin@qqworld.org>\n"
"Language-Team: QQWorld <admin@qqworld.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Generator: Poedit 2.1\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: lib/wepay/class.NotifyCallBack.php:41
msgid "The input parameter is not correct"
msgstr "输入参数不正确"

#: lib/wepay/class.NotifyCallBack.php:49
msgid "Order query failure"
msgstr "订单查询失败"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:32 payments/wepay/class.wc_wepay.php:120
#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:151 payments/wepay/init.php:27
#: qqworld-checkout-lite.php:175
msgid "Wepay"
msgstr "微信支付"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:33
msgid "Proceed to Wepay"
msgstr "使用微信支付"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:106
#, php-format
msgid ""
"Wepay is enabled, but the store currency is not set to Chinese Yuan. Please "
"<a href=\"%1s\">set the %2s against the Chinese Yuan exchange rate</a>."
msgstr ""
"微信支付已启用，但您的主货币不是人民币，请<a href=\"%1s\">设置%2s转人民币的汇"
"率</a>."

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:121 payments/wepay/init.php:28
#: qqworld-checkout-lite.php:176
msgid ""
"Wepay is a simple, secure and fast online payment method, customer can pay "
"via debit card, credit card or wepay balance."
msgstr ""
"微信支付是一种简单、安全和快速的在线支付方式。用户可以通过借记卡、信用卡或微"
"信钱包余额支付。"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:142
msgid "Enable/Disable"
msgstr "启用/禁用"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:144
msgid "Enable Wepay Payment"
msgstr "启用微信支付"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:148
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:150
msgid "This controls the title which the user sees during checkout."
msgstr "支付网关名称，用户结账时显示"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:155 qqworld-checkout-lite.php:115
#: qqworld-checkout-lite.php:123
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:157
msgid "This controls the description which the user sees during checkout."
msgstr "描述一下支付网关，用户结账时会看到"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:158
msgid "Pay via Wepay, use your mobile device secure and fast to pay."
msgstr "通过微信钱包，使用你的移动设备安全便捷支付。"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:162
msgid "APP ID"
msgstr "身份标识(APP ID)"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:164
msgid ""
"Please enter the APP ID<br />If you don't have one, <a href=\"https://mp."
"weixin.qq.com\" target=\"_blank\">click here</a> to get."
msgstr ""
"请输入APP ID<br />如果你还没有APP ID，<a href=\"https://mp.weixin.qq.com\" "
"target=\"_blank\">点击这里</a>获取。"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:168
msgid "APP Secret"
msgstr "身份密钥(APP Secret)"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:170
#, php-format
msgid ""
"Please enter the APP Secret<br />If you don't have one, <a href=\"%s\" "
"target=\"_blank\">click here</a> to get."
msgstr ""
"请输入APP Secret<br />如果你还没有APP Secret，<a href=\"%s\" target=\"_blank"
"\">点击这里</a>获取。"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:174
msgid "Merchant ID"
msgstr "微信支付商户ID (MchID)"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:176
msgid ""
"Please enter your Wepay Merchant ID, this is needed in order to take payment."
msgstr "请输入您用于收款的微信商户号。"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:181
msgid "API Key"
msgstr "商户支付密钥 (API Key)"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:183
#, php-format
msgid ""
"Please enter the API Key<br />If you don't have one, <a href=\"%s\" target="
"\"_blank\">Click here</a> to get."
msgstr ""
"请输入商户支付密钥<br />如果你还没有，<a href=\"%s\" target=\"_blank\">点击这"
"里</a>获取。"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:186
msgid "Preferred format for order title"
msgstr "订单名称格式"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:188
msgid "Select your preferred order title format"
msgstr "请选择订单名称格式"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:189
msgid "Select the format of order title when making payment at Wepay"
msgstr "用户在用微信支付付款时会依据所选格式显示订单名称"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:191
msgid "Customer Full Name - #Order ID"
msgstr "客户姓名 - #订单ID"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:192
msgid "Name of the first Product - #Order ID"
msgstr "产品名称 - #订单ID"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:193
#, php-format
msgid "[Customer Full Name]'s Order From %s - #Order ID"
msgstr "[客户姓名]在%s的订单 - #订单ID"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:198
msgid "Red Packet"
msgstr "红包"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:198 payments/wepay/class.wc_wepay.php:205
#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:212 payments/wepay/class.wc_wepay.php:218
#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:225 payments/wepay/class.wc_wepay.php:232
#, php-format
msgid "(<a href=\"%s\" target=\"_blank\">Purchase Pro</a>)"
msgstr "（<a href=\"%s\" target=\"_blank\">购买专业版</a>）"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:200
msgid "Enable/Disable WeiXin Red Packet"
msgstr "启用/禁用 微信红包"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:201
#, php-format
msgid ""
"System will automatically send a red pack to a user when the product which "
"shared by this user has purchased.<br />If the order quantity is 2, the red "
"pack amount will be double.<br />Needs certificates, please download by this "
"path: WeChat business platform (pay.weixin.qq.com) --&gt; account settings --"
"&gt; API Security --&gt; Download Certificates.<br />And put "
"Certificates(<em>apiclient_cert.pem</em>, <em>apiclient_key.pem</em>, "
"<em>rootca.pem</em>) into <strong>%s</strong> folder."
msgstr ""
"当用户在微信中分享的商品被购买了，系统会自动给该用户发1个红包。<br />如果订单"
"的数量是2，则红包的金额翻番。<br />该功能需要证书，请按照以下路径下载：微信商"
"户平台(pay.weixin.qq.com) --&gt; 账户设置 --&gt; API安全 --&gt; 证书下载 。"
"<br />并将证书（<em>apiclient_cert.pem</em>、<em>apiclient_key.pem</em> 和 "
"<em>rootca.pem</em>）放置在 <strong>%s</strong> 目录下。"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:205
msgid "Red Packet Amount"
msgstr "红包金额"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:207
msgid "The amount of each red packet. (Number: 100-20000, Unit: RMB Fen)"
msgstr "每一个红包的金额。（数值：100-20000，单位：人民币分）"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:212
msgid "Sender Name"
msgstr "商家名称"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:214
msgid "The name of red packet sender. (No more than 10 chinese characters)"
msgstr "红包发送者的名称。（不超过10个汉字）"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:218
msgid "Wishing"
msgstr "祝福语"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:220
msgid "Wishing of red packet."
msgstr "红包的祝福语。"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:221
msgid "May you be happy and prosperous"
msgstr "恭喜发财"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:225
msgid "Activity Name"
msgstr "活动名"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:227
msgid "Activity name of red packet."
msgstr "红包的活动名。"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:232
msgid "remark"
msgstr "备注"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:234
msgid "Activity remark of red packet."
msgstr "红包活动的备注。"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:239
msgid "Debug Log"
msgstr "调试信息"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:241
msgid "Enable logging"
msgstr "记录调试信息"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:243
msgid ""
"Log Wepay events, such as trade status, inside <code>woocommerce/logs/wepay."
"txt</code>"
msgstr ""
"记录微信支付事件，例如订单状态变化，日志文件位于 <code>woocommerce/logs/"
"wepay.txt</code>"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:250
#, php-format
msgid "Log Wepay events, such as trade status, inside <code>%s</code>"
msgstr "记录微信支付事件，例如订单状态变化，日志文件位于<code>%s</code>"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:256
msgid "Exchange Rate"
msgstr "汇率"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:258
#, php-format
msgid ""
"Please set the %s against Chinese Yuan exchange rate, eg if your currency is "
"US Dollar, then you should enter 6.19"
msgstr "请设置%s转人民币的汇率，例如您的主货币是美元，请填写6.19"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:312 payments/wepay/class.wc_wepay.php:504
msgid "Payment received, awaiting fulfilment. "
msgstr "买家已付款, 等待卖家发货. "

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:317 payments/wepay/class.wc_wepay.php:516
msgid "The order not exists."
msgstr "订单不存在。"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:321 payments/wepay/class.wc_wepay.php:523
msgid "Wepay Notification Request Failure"
msgstr "微信支付通知请求失败。"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:324
msgid "This order has been canceled."
msgstr "订单已取消。"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:342
msgid "Thank you for your order, please scan QR-Code below to pay with Wepay."
msgstr "感谢您在本站下单，请使用微信扫描二维码进行付款。"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:408
msgid "Payment Failed, please return and retry."
msgstr "支付失败，请返回并重试。"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:585
msgid " etc."
msgstr "等"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:596
#, php-format
msgid "Order of %1s from %2s"
msgstr "%1s在%2s的订单"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:598
#, php-format
msgid "Your order from %s"
msgstr "您在%s的订单"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:643
msgid "Wepay Out Trade No."
msgstr "微信支付商户订单号："

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:644
msgid "Wepay Transaction ID"
msgstr "微信支付交易号："

#: qqworld-checkout-lite.php:33
msgid "Michael Wang"
msgstr "王晓骞"

#: qqworld-checkout-lite.php:60
msgid "Settings"
msgstr ""

#: qqworld-checkout-lite.php:83 qqworld-checkout-lite.php:84
#: qqworld-checkout-lite.php:106
msgid "QQWorld Checkout"
msgstr "QQWorld收银台"

#: qqworld-checkout-lite.php:104
msgid "QQWorld Checkout Lite"
msgstr "QQWorld收银台 初级版"

#: qqworld-checkout-lite.php:105
msgid ""
"QQWorld Chckout Lite for WooCommerce, only WeChat scanning QR code payment "
"on the desktop is supported, Please purchase a commercial edition to use "
"more payment methods."
msgstr ""
"为WooCommerce打造的QQWorld收银台初级版，仅支持桌面端的微信扫描二维码支付，需"
"要更多支付方式请购买商业版。"

#: qqworld-checkout-lite.php:113 qqworld-checkout-lite.php:121
msgid "Select All"
msgstr ""

#: qqworld-checkout-lite.php:114 qqworld-checkout-lite.php:122
#: qqworld-checkout-lite.php:141
msgid "Payment Methods"
msgstr "支付方式"

#: qqworld-checkout-lite.php:116 qqworld-checkout-lite.php:124
#: qqworld-checkout-lite.php:143 qqworld-checkout-lite.php:145
#: qqworld-checkout-lite.php:154 qqworld-checkout-lite.php:156
msgid "Edit"
msgstr ""

#: qqworld-checkout-lite.php:145
msgid "Edit this item"
msgstr ""

#: qqworld-checkout-lite.php:164
msgid "It seems no WooCommerce plugin found."
msgstr "貌似没发现WooCommerce插件喔。"

#: qqworld-checkout-lite.php:181
msgid "Alipay"
msgstr "支付宝"

#: qqworld-checkout-lite.php:182
msgid ""
"Alipay is ants gold service's third-party payment platform, you can pay "
"online, the official application to support credit card free repayment, "
"recharge Q coins, water, gas and gas payment."
msgstr ""
"支付宝是蚂蚁金服旗下的第三方支付平台，可以进行在线支付，官方应用支持信用卡免"
"费还款，话费Q币充值、水电燃气费缴款。"

#: qqworld-checkout-lite.php:187
msgid "UnionPay"
msgstr "银联支付"

#: qqworld-checkout-lite.php:188
msgid ""
"Is a Chinese financial services corporation headquartered in Shanghai, "
"China. It provides bank card services and a major card scheme in mainland "
"China."
msgstr ""
"是一家总部位于中国上海的中国金融服务公司。 它提供银行卡服务和中国大陆的主要信"
"用卡计划。"

#: qqworld-checkout-lite.php:193
msgid "Youzan Pay"
msgstr "有赞支付"

#: qqworld-checkout-lite.php:194
msgid ""
"Youzan assists businessmen in the Internet era to privatize customer assets, "
"expand the Internet customer base, and improve business efficiency through "
"products and services, helping businesses succeed."
msgstr ""
"有赞通过产品和服务，帮助互联网时代的生意人私有化顾客资产、拓展互联网客群、提"
"高经营效率，全面助力商家成功。"

#: qqworld-checkout-lite.php:199
msgid "PassPay"
msgstr "云通付"

#: qqworld-checkout-lite.php:200
msgid ""
"PassPay is the first to provide one-stop solution to the cash register cloud "
"service platform."
msgstr "云通付（PassPay）是国内首家提供一站式解决收银方案的云服务平台。"

#: qqworld-checkout-lite.php:209
msgctxt "extension"
msgid "$ Buy"
msgstr "￥购买"

#~ msgid "QQWorld Chckout Lite for WooCommerce, more payment methods."
#~ msgstr "为WooCommerce打造的QQWorld收银台初级版，可使用更多的支付方式。"

#~ msgid "QQWorld Chckout for WooCommerce, more payment methods."
#~ msgstr "为WooCommerce打造的QQWorld收银台，可使用更多的支付方式。"

#~ msgid "banner-en"
#~ msgstr "banner-zh-cn"

#~ msgid "Activation Code"
#~ msgstr "激活码"

#~ msgid "Please enter the Activation Code"
#~ msgstr "请输入激活码"

#~ msgid "Whoops, Activation code is invalid."
#~ msgstr "矮油，激活码无效哦。"

#~ msgid ""
#~ "Your domain is <strong>%s</strong>, please enter the activation code."
#~ msgstr "你的域名是 <strong>%s</strong>，请输入激活码。"

#~ msgid ""
#~ "Have no activation code yet? please <a href=\"%s\" target=\"_blank"
#~ "\">click here</a> to get one."
#~ msgstr ""
#~ "没有激活码吗？请 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">点击这里</a>获取。"

#~ msgid "Customer Full Name|#Order ID"
#~ msgstr "客户姓名|#订单ID"

#~ msgid "Name of the first Product|#Order ID"
#~ msgstr "产品名称|#订单ID"

#~ msgid "[Customer Full Name]'s Order From %s|#Order ID"
#~ msgstr "[客户姓名]在%s的订单|#订单ID"
